hkcc being considered

姐係冇咩機會收？

Asso左一年，已經冇番 唔收我就仆街啦

好撚擔心

Hkcc =有比錢就收

咁佢比being considered 我托柒

唔通一交application就收咩

In左啦

dse幾分？咩科？

14 vc

樓主而家點 收到Offer 未

未

11分都收
驚咩

今年in？

希望收我
gap左一年覺得讀書真係好重要

你幾年出生？

99

聽過hkcc唔收架
太空就有錢都收
樓主考慮下轉會啦

以前可以淨係填一科 宜家焗你填哂 之後比2nd choice你 同你講第日可以轉科
同佢有機會拖到開sem都仲係being considered 問極都話處理緊 直到永遠
利伸：試過 最後讀左第間

間野吊高黎賣

咩科

放心啦 八月前你仲有機

應該話開學先岩

不了，簡第二間算